國際文宣/社交媒體手足請入

姑且勿論 國際間對於私了/自衛 而家有咩睇法，呢個始終係潛在問題。與其出咗事之後先之counter-spin, 不如我哋依家文宣focus on 警黑合作，先發制人，推到國際媒體喺下次私了/自衛未發生時之前報道，尤其係CNN個條友。預先吹風向永遠容易過damage control.

同埋我今日喺連登見到有幾個post講係乜咩時候先可以私了/自衛，先至合乎道德標準，不妨翻譯成英文，等國際知道我哋唔係亂咁打人。

歡迎各位討論，如果同意，可以推比國際文宣手足睇 thxx

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

關於塑造勇武 私了形像 Griffin

可以透過指出黑警選擇性執法同濫暴行徑
已經失去合法性，人民唔再授權佢地執法
簡單啲比喻香港就=沒有蝙蝠俠的葛咸城
既然無英雄我地唯有自己維護公義

可以 但一定要係下次發生之前煲大佢 同埋用英文清楚指出 手足係咩時候先至會 私了/自衛 當然如果手足冇跟，比較難spin

同意嘅話幫手推一推 我d po時時沉底

Push